mos burger 新包 - 燒鮭珍珠堡

是咁的 今日經過mos burger 見到有新限定 張圖又幾靚 就諗住去試下

買完之後發現係咁

我屌你老母 好難食

我好掛住你呀 照燒鯖魚珍珠堡

試完 好撚難食

幫你同老細講聲

叫佢出翻鯖魚啦頂

呢個新包鹹到仆街

真係好撚難食
飯同魚好難一齊咬 但一分開食就好難食

勁撚腥，垃圾

呢隻撚頭兔真係好撚樣

見到都唔開胃

明明幾得意

加一

正宗的日本店子
一定不會賣三文魚

睇完唔想試

老老柒柒
見到張 poster 都唔多開胃 點解仲有人去試

狗也不屌

利申：pt一名

舊魚味道如何

上次個鰈魚堡又係勁撚腥

無味 不過好個個垃圾鰈魚堡

個個就真係狗也不屌 腥到仆街

贊成 呢幾期都好垃圾的

好垃圾

之前和牛好好食，而家呢堆真係

啱啱中左伏

真係好撚難食！！！

愈做愈差

食m記好過